覺得林鄭開始反擊緊

今日記者會，佢開始用示威者衝突破壞經濟黎令市民開始討厭示威者， 黎緊每日都用記者會報告示威者嘅傷害，不合作運動令人手停口停無收入，經濟下行，消費意欲全部都入示威數，又話攪港獨，宣染啲基層同無知者敵視反對人士，做成市民對市民嘅局面。情況有啲似雨傘時佢嘅攻勢。大家真係要小心，同諗諗辦法。唔係真係會輸